郭文貴條撚樣可以跳樓未?

死還死
冰冰片呢

1樓跳落地下

郭文貴係連登仔黎

點解要跳樓？